愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

差狗同佢地嘅鷹犬林鄭為保政權，無所不用其極，可預計聽日一定會受到極為暴力嘅鎮壓，相信呢一點，大家心知肚明。

但各位勇武有冇認真諗過，你地想點樣發夢？就算唔係8.31，之後條發夢路又應該點行？係咪要繼續死守等運到—》十幾個手足被捕咁樣無限loop？

每次發夢，連登上有唔少人話唔好死守，要走，要轉場，危險，冇人聽，冇人睇，有啲仲要屌人係分化撚、三毛狗，見你係p牌罪加一等，p牌就係原罪，正如年青就係原罪一樣

到翻黎事後檢討喇，有人叫唔好再死守，鳩企無著數，而且相關留言/post都有唔少正皮，結果呢？第二日繼續死守，繼續比人拉多十幾個，勇武手足好珍貴我相信大家都明，但點解講完、屌完都係唔撚鬆化嘅呢？

勇武嘅巴絲們，野貓式佔領，你地唔做，死都要打陣地戰

打陣地戰，好，但又冇打陣地戰嘅意識，鳩企，想點姐？

係咪想學G鋒咁比人「光榮被捕」？

事後仲要出個post出黎打飛機多謝班勇武，仲要成20000幾個正皮，完全唔撚檢討，到檢討完又撚唔做，大佬，勇武係好勇，但有勇無謀囉真係，係咪一味衝衝衝就值得人崇拜，連一點批評嘅聲音都容唔下？林鄭夠話自己好撚打得啦，結果？

一句「我擋過子彈你有冇呀」就逃避晒自己嘅錯誤，呢啲叫「勇」？定係唔撚抵得人批評？呢種自負嘅心態從6.12起就係連登漫延，講幾句建議唔岩聽就屌，用呢啲小學雞式嘅論調叫人收皮，呢啲叫’Be Humble’咩？仲要成班走去附和圍威喂，條友係收左皮，但問題有冇解決呀？致年青人條片咪睇中你地呢一點囉，個個中撚晒計，到依加都繼續係呢個心態：幫你擋左子彈嘅就好威好叻，唔准批評，一批評就係冷氣軍師，就係分化，就係三毛，就係左膠，就係XX撚，係都要幫你扣翻頂帽，然之後就唔撚洗再聽，咁樣真的好嗎？

唔分化、唔割蓆係一個雙面刃，大家當口號咁叫，好似動物農莊班羊咁淨係識叫’Four legs good, two legs bad’，但要記住呢句係口號，口號係有感染力但內容空洞，唔係解決問題嘅良方，問題依然都仲係度架，而要解決問題，咪就係接受不同意見囉，但問心：有冇呀？有冇肯用心聽人地講野呀？定係一句就唔分化、唔割蓆就繼續各有各做，仲要係錯都繼續做？忠言逆耳呀大佬

兄弟爬山都唔撚係咁玩啦大佬，依加嘅兄弟爬山，就好似阿哥爬得快過細佬，但爬嘅姿勢唔正確，隨時跌落去，細佬叫佢爬翻好個姿勢，就屌細佬爬得唔夠阿哥快，唔夠佢有經驗，冇資格話佢咁

勇武嘅巴絲們，你地成日都話民意唔會逆轉，所以做乜都得，「民意係我地堅實嘅後盾」，呢個係一個好傻好天真嘅諗法，水能載舟，亦能覆舟大家都只係知其然而不知其所以然，當年黃背心運動一開始都心得民心，結果後來佢地因為嘅行徑越黎越激進，搶劫、縱火、破壞樣樣齊，依加已經退晒潮，黃背心運動係我地嘅教科書，但又有冇學足？又明唔明點解會失敗？見到連登上有人提議搶劫藍屍店鋪同用麻包袋本人當下係不寒而顫的，但願只係停留係恐嚇階段。

幾時都話連登、fb係一個陷阱，大家都係同溫層圍爐取暖取慣左就以為連登=整個香港、整個世界，如同井底之蛙，差別係係隨時都可以跳出去，但又有冇咁做呢？

至於屌我分化撚、三毛狗，p牌仔嘅咪屌飽佢囉，更加突顯你班連登仔淨係識因人廢言，唔比狗拉多800個都唔撚識醒，等2047終極一戰啦，再咁落去真係冇眼睇

P牌推唔郁但照推
唔係p牌而又認同嘅，請幫手推，已經冇氣講

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

合理
我無野講

推

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

個個肯衝既話就唔洗煩啦

講咁多野，又冇分享高見⋯⋯

依加唔係衝唔衝嘅問題
係唔接受批評，接受完之後又唔做嘅問題
同埋太過自負

我只係指出問題
我已經係唔同嘅post留過言，對下一次發夢有咩建議，結果冇人聽，而呢個係一個好大嘅問題

Tui

不如你直接比建議點做，打定唔打
呢一刻講乜都冇用，行動最實際

我有比呀，你地肯聽先得架⋯唉
個問題一日唔解決，我比幾多建議都冇用啦

落場俾建議最好 認真

樓主咪講左囉
要打但唔係全部有決心打，變相推班夠膽打既去送頭
唔打咁咪游擊，但又有班人堅持留守

多謝你明白我

個運動到今日仲係度其中之一因為冇大台。只可以講每個人有唔同諗法，你比意見唔一定會聽你。

試過啦，冇人聽⋯
加上我人微言輕，人地識我老鼠？
最好係大家都改變個心態，咁就唔洗下下都要人落場講

Sir Humphrey Appleby

係衝唔衝打唔打既問題
其次先係磨爛蓆

咁咪玩撚完囉
唔一定聽，岩，但你唔去理解，係你嘅問題
各有各做，實質成盤散沙

哇屌，竟然有同好
識貨呀巴打

睇個款聽日水炮車會係中西區, 中聯辦亦會佈重兵防守, 再衝一堆人過去送頭機會甚高

港島北沿線有政總警總, 可以撚返轉再過海be water (當然前提係黨鐵唔封)

一路未有機會睇 sosad

快啲睇啦
真係好撚正架，我集集都由頭笑到落尾

自己落場 去指揮人囉

Good idea
但有冇人聽？

中區狗竇同西區狗竇好撚近，個頭極為危險

勇武嘅巴絲們，你地成日都話民意唔會逆轉，所以做乜都得，「民意係我地堅實嘅後盾」，呢個係一個好傻好天真嘅諗法，水能載舟，亦能覆舟大家都只係知其然而不知其所以然，當年黃背心運動一開始都心得民心，結果後來佢地因為嘅行徑越黎越激進，搶劫、縱火、破壞樣樣齊，依加已經退晒潮，黃背心運動係我地嘅教科書，但又有冇學足？又明唔明點解會失敗？見到連登上有人提議搶劫藍屍店鋪同用麻包袋本人當下係不寒而顫的，但願只係停留係恐嚇階段。

試過啦，冇人聽⋯
加上我人微言輕，人地識我老鼠？
最好係大家都改變個心態，咁就唔洗下下都要人落場講x2

唔知ching平時係冷氣軍師定係現場手足
比ching你幾個建議

首先 如果你係冷氣軍師,希望你明白鏡頭係唔可以反映現場嘅全部,你睇到嘅可能只係現場嘅20%,
有好多手足唔係因為勇武比狗捉,更加有好多係真街坊。

如果你因為種種原因唔敢上前線,唔敢戴曬成set gear嘅,你可以戴住個N95口罩,做單車哨,幫手睇狗,有咩即刻影低報比手足。人人都有唔同嘅職業,有自己適合嘅。

此終internet資訊太多,唔係個個都睇到你講嘅野

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

btw 幫推

打遊擊疲敵——冇
正面對抗傷敵——冇
基本上不斷送頭，拉一個少一個
成日話我地以眾敵寡，其實我地係以寡敵眾，睇落一堆人，但肯上嘅根本冇班狗咁多
衝係可以，但唔係人地重兵都要格硬衝埋去

多謝ching先
首先，我同有位巴打有提議過要搵幾個人做哨兵，負責mon住連登、tg，我唔知有冇人聽啦
第二，我亦都試過同其他巴絲係連登同tg叫人走，啲狗就黎包圍，結果冇人聽
第三，試過落場嗌人走，佢叫我收皮，要走自己走，繼續死守冇人聽

個問題（重點）係：冇人聽

野貓式
入機場
兩個最好

冇錯呀ching
有啲人話人數多，先保護到啲人，但實情好少發生
人數多根本冇用

人數多反而難動員，容易人踩人，有鬼嘅話更係一獲熟

你話人少保護唔到啲人，個問題根本唔係呢度，而係啲人磨爛蓆唔肯走先搞到咁

支持快閃小隊

咁都至少都要比張圖人地睇嘅,解釋下現場環境係點,前線其實完全唔知自己後面發生緊咩事架
直接叫人走係我都屌你散水撚

希望有人聽

咁你開個 post 講

你一係出黎帶隊一係躝啦
知唔知點解無人理你呀自負撚

(Show Blocked User - 漢弗萊·阿普比 )
順手block 埋先

P牌仔表示一人只能一個post
P牌仔表示佢推唔到post
P牌仔比人話p牌仔，收皮吧

咁我真係唔係好明
既然網絡唔得，但又有walkie talkie，即係有人做哨兵，睇到現場情況啦，咁點解冇人回報？唔通部機廢？
前線鳩企半個鐘都冇幾個人出去睇下咩事咩情況？
我發夢其實都打到電話，可唔可以搵人專打電話報料比啲有walkie talkie嘅哨兵們？

多謝你扣我帽子呀

基本上都係用小隊形式進行 3-10幾人嘅小隊都有
佢地有自己嘅做法 不過都係果句,能夠接觸到嘅資訊唔全面,所以新增左旗手職業

睇黎都係唔夠effective

試過啦，冇人聽⋯
加上我人微言輕，人地識我老鼠？
最好係大家都改變個心態，咁就唔洗下下都要人落場講x3

好老實講 點解會話未上過前線就唔好講咁多 好多時係見到你地既pt同真正情況唔同
睇live同喺現場係完全兩回事 其次係你地強加喺勇武 前線上面既諗法其實好多都唔準確

可以肯定咁同你講 連登係一個偏和理非既偽勇武同溫層 真真正正反映到前線問題/諗法既post係少之又少 好多都只係唔實際既空談

當然你講既嘢係有道理 我只係解釋返點解你覺得前線唔鐘意喺度聽人講嘢 其實有pt既我地係有跟到 好似依家都多咗人唔用三角鐵而改用平地放

Agger!無大台更需要be humble
推唔郁都想勇武巴一齊探討下

預左有好多五毛popo黎留言屌分化話無建設性
但同路手足睇睇然後比身邊有聯絡的手足睇睇
光復香港 時代革命

多謝你ching
希望真係肯聽，少一個勇武手足我都好痛

多謝你嘅澄清先
關於鐵馬平地放呢個建議，其實肯改之前已經講左差唔多大半個月，當時我都有份推post，不過真係要好耐先作出改變

不過有改都係好事黎嘅

唔好太悲觀
好多留言都唔會係前線
有唔少5毛mon popo係度突登搞分化
所有手足都好醒目警惕

相信手足

有樣嘢要講返 其實前線好多條 唔同前線之間其實一定有唔同諗法 每條之間既溝通亦都好唔容易 所以做法上面都會有落差 個人經驗其實好早已經用平放鐵馬

所以成日見連登都係話前線點點點 其實前線係好多唔同既人 亦都唔只一條 如果永遠討論就一group人去概括晒係好難傾依個都係我睇live post既時候發現巴絲們會混淆既地方

完全同意
見有啲巴絲講句「齊上齊落」都俾人屌分化撚
不割蓆呢樣野好似變哂質 變到聽勇武講野先正確咁
勇武唔係啱哂唔係大撚哂 唔檢討邊有進步呀？
呢啲亂屌人嘅人完全做唔到be humble

第一 資料傳送一向都係主要問題，五年前後冇新科技，哨兵Cover到既範圍其實都唔係無死角，無人機都睇唔曬咁多位

第二，比起單純叫人走，提前叫手足做好準備反而會更多人聽，同埋各小隊每隊都要有人做冷氣軍師，做戰術評估同狗行軍預測 哨兵報完位佢地未必有Idea自己已被包，所以有哨/睇直播都好，冇人做分析都係冇用

第三，前線人員係唔會打打下突然睇連登同上網，係到叫一定係叫其他未出去既人出第二點圍魏

第四，各小隊之間都唔會輕易叫人走，走之前都會係現場拎共識，想有人聽就埋去一個一個咁傾，就咁叫人走就要有人跟你走，會唔會睇得自己太高？自負扮Humble?

第五，想有人聽你講野，就組織自己勢力去增加發言影響力，呢個一向都係不二法門。要自己意見有人聽，麻煩自己入行動小隊一齊傾

第六，對住個Mon打飛機屌人係冇意思，想運動改變就由自己開始努力

坐井觀天

唔好話企前線
有上過現場都知根本唔係想玩陣地戰
而係你唔set個陣去連住前後排手足
你連遊擊都玩唔到

對住個mon打飛機以為自己好撚醒

組織自己勢力咪比你地屌係大台撚囉，大台依加有人聽架咩？
仲有，唔只我一個開post叫人走，我亦都冇要求有人要聽我講，所以唔存在「我叫你走你就走」嘅問題，更加唔係自唔自負嘅問題，指出錯誤唔等於我覺得自己聰明，可唔可以唔好下下都咁敏感？

我亦都冇要求前線邊打邊睇連登，而係應該set好路障就去下一條街繼續set，明知網絡唔好仲要留守等比人圍係咩玩法？

既然有行動小隊，咁即係都有民陣之外嘅組織能力，咁點解一定要下下跟民陣個地點黎行，而唔係突擊佔領，依加唔係話冇溝通平台wor

講埋有咩建議啦

我淨係知道你班人講好左要玩遊擊，但依然死守磨爛蓆直到差狗捉人姐

等狗放煙先黎走？

仲有，我冇話自己醒唔醒架，我只係指出你地一直以黎都忽視嘅問題，而你係一個好好嘅人版

爬文啦唔該

開口埋口你班人你班人
咪喺度扮撚晒嘢玩分化啦
廢撚事理你
真係手足為件事好既唔會咁樣講嘢

由你講等狗放煙先走已經知你完全唔知頭唔知路

Agree

部分認同

幫推一下

睇唔出你有咩建議

請爬文

快閃到你估前線想玩陣地戰咩
後面班和理非未走呀 可以點

睇樓主講野就知
佢好大機會未真正上過前線

勇武手足其實係現場係好難知道發生咩事
真正可以保護佢地既方法就係多人backup佢地
別無他法

請善用不推文回覆

樓主一睇就知未上過前線

一睇就知？呵呵

一睇就知你係五毛，得未？

好耐以前提出過，不過當時冇乜人理，就係希望前線係set嘢之前有共識，去到咩情況要走，走之後去邊度快閃，plan b 要點做⋯⋯當然明白現場好多嘢控制唔到，但傾到嘅就開波之前傾好先，可以減少磨爛蓆嘅機會。

另外觀察到一樣嘢，之前話和理非唔走勇武就唔走，實情係相反，勇武唔徹和理非唔會退。一黎係後面未必睇到前面發生緊咩事，二黎係驚一走左勇武會落單，最後大家都唔走，又變返鬥磨局面。

畢竟和理非主要係上半場發揮作用，after party勇武先係主角，和理非只作支援。可能的話請前排通知後排徹離嘅決定，就有如叫人鏈褪後d，十有八九都係前面主動叫，絕少後面自己識褪。

當然未上過啦 呢到冇人上過前線啊 全部人都冇出現過係示威區

Nonono 呢到冇人參與過任何活動，全部都不在場